職業治療OT Research x Dating

如果屋企冇乜野做，又想分享你自己嘅經歷，不彷將自己嘅經歷變做文字幫下小弟

我係職業治療final year student，做緊有關dating嘅研究

我需要大家嘅故事啊

請通過以下鏈結填寫問卷：

最後亦希望你能幫我們轉發並分享給您身邊周圍的人，讓我們能收集到不同人（年齡，種族，性取向，宗教等）的故事💁。

琴晚比人係創意台借刀，搞到係咁比人spam條link. 希望今日唔會喇

click咗入去填到第二版，發覺太多字要填，走先

認真咁多詳細嘢要填好趕客，返工無可能逐個問題打字

絕對明啊，可以有時間再入番條link繼續
因為每個人ge經歷都好唔同，唔想限死左D選項，反而想真係知多D大家GE preference同故事

已填 樓主頂住

辛苦大家喇，的確唔係一份易填嘅問卷，絕對唔係3分鐘MC到尾個D

終於答完

我覺得你問到date果到太多細節位(eg出街做乜) 要分享唔難 但作為問卷黎講實在好影響答既意欲 所以我一兩句過就算 有d太詳細既都唔記得左

Thanks for your time!!
一兩句已經足夠! 記得起細節or想分享多D先打多D
絕對冇問題!!

填左
大家都要加油!

pish

擺滿J圖再po過啦
屌 份問卷長到

辛苦哂ching

（內有J圖）畢業論文問卷調查

嗱好似呢個咁就大把人填

收到ching!

Pish

冇相關學歷, 有8大UGC學位, 想做職業治療師, 喺香港可以讀咩入行?
AD?

可以考慮polyu master entry, 好似每兩年開一次
政府資助學費($500000), 但同ngo 簽3年
東華都有OT course

約會x職業治療OT

[多圖]CityU bba year4大波Mk妹流出

Ching?

好多人亂填啊